{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..A.all.rand.all.stat.show.78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018712123","data":{"timestamp":" 947018712122"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018732019","data":{"timestamp":" 947018732019"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018732083","data":{"timestamp":" 947018732083"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 465f54d4-5a7f-4c9d-bed1-583e15b57524"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-A.rand.40__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018742725","data":{"timestamp":" 947018742725"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" fff82281-af6a-4286-98b4-7d7632a693ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-A.rand.40__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" asali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-A.rand.40__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018749878","data":{"timestamp":" 947018749878"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" fff82281-af6a-4286-98b4-7d7632a693ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-A.rand.40__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" asali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-A.rand.40__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018751439","data":{"timestamp":" 947018751438"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" fff82281-af6a-4286-98b4-7d7632a693ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-A.rand.40__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" anaoga"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAOGA"," userResponse":" ANAOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-A.rand.40__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018755743","data":{"timestamp":" 947018755743"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" fff82281-af6a-4286-98b4-7d7632a693ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-A.rand.40__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" anaoga"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAOGA"," userResponse":" ANAOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-A.rand.40__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018757289","data":{"timestamp":" 947018757289"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" fff82281-af6a-4286-98b4-7d7632a693ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-A.rand.40__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" angani"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGANI"," userResponse":" ANGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-A.rand.40__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018760778","data":{"timestamp":" 947018760778"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" fff82281-af6a-4286-98b4-7d7632a693ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-A.rand.40__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" angani"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGANI"," userResponse":" ANGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-A.rand.40__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018762331","data":{"timestamp":" 947018762331"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" fff82281-af6a-4286-98b4-7d7632a693ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-A.rand.40__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" anakula"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAKULA"," userResponse":" ANAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-A.rand.40__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018767938","data":{"timestamp":" 947018767937"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" fff82281-af6a-4286-98b4-7d7632a693ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-A.rand.40__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" anakula"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAKULA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-A.rand.40__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018769491","data":{"timestamp":" 947018769491"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" fff82281-af6a-4286-98b4-7d7632a693ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-A.rand.40__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alicheza"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHEZA"," userResponse":" ALICHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-A.rand.40__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018773538","data":{"timestamp":" 947018773538"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" fff82281-af6a-4286-98b4-7d7632a693ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-A.rand.40__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alicheza"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHEZA"," userResponse":" ALICHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-A.rand.40__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018775087","data":{"timestamp":" 947018775087"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" fff82281-af6a-4286-98b4-7d7632a693ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-A.rand.40__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" andika"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANDIKA"," userResponse":" ANDIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-A.rand.40__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018778070","data":{"timestamp":" 947018778070"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" fff82281-af6a-4286-98b4-7d7632a693ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-A.rand.40__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" andika"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANDIKA"," userResponse":" ANDIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-A.rand.40__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018779614","data":{"timestamp":" 947018779614"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" fff82281-af6a-4286-98b4-7d7632a693ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-A.rand.40__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" anasoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANASOMA"," userResponse":" ANASOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-A.rand.40__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018784625","data":{"timestamp":" 947018784625"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" fff82281-af6a-4286-98b4-7d7632a693ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-A.rand.40__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" anasoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANASOMA"," userResponse":" ANASOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-A.rand.40__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018786182","data":{"timestamp":" 947018786181"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" fff82281-af6a-4286-98b4-7d7632a693ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-A.rand.40__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" akalala"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKALALA"," userResponse":" AKALALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-A.rand.40__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018788967","data":{"timestamp":" 947018788967"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" fff82281-af6a-4286-98b4-7d7632a693ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-A.rand.40__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" akalala"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKALALA"," userResponse":" AKALALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-A.rand.40__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018790521","data":{"timestamp":" 947018790521"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" fff82281-af6a-4286-98b4-7d7632a693ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-A.rand.40__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" andazi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANDAZI"," userResponse":" ANDAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-A.rand.40__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018793184","data":{"timestamp":" 947018793184"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" fff82281-af6a-4286-98b4-7d7632a693ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-A.rand.40__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" andazi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANDAZI"," userResponse":" ANDAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-A.rand.40__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018794740","data":{"timestamp":" 947018794739"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" fff82281-af6a-4286-98b4-7d7632a693ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-A.rand.40__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" anacheza"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANACHEZA"," userResponse":" ANACHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-A.rand.40__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018799689","data":{"timestamp":" 947018799688"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" fff82281-af6a-4286-98b4-7d7632a693ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-A.rand.40__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" anacheza"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANACHEZA"," userResponse":" ANACHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-A.rand.40__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018801241","data":{"timestamp":" 947018801240"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" fff82281-af6a-4286-98b4-7d7632a693ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-A.rand.40__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" anguka"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGUKA"," userResponse":" ANGUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-A.rand.40__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018803673","data":{"timestamp":" 947018803673"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" fff82281-af6a-4286-98b4-7d7632a693ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-A.rand.40__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" anguka"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGUKA"," userResponse":" ANGUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-A.rand.40__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018805681","data":{"timestamp":" 947018805681"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" fff82281-af6a-4286-98b4-7d7632a693ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-A.rand.40__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" anguka"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018805737","data":{"timestamp":" 947018805737"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" fff82281-af6a-4286-98b4-7d7632a693ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-A.rand.40__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" anguka"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGUKA"," userResponse":" ANGUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL2.incr.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018821804","data":{"timestamp":" 947018821803"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" fff82281-af6a-4286-98b4-7d7632a693ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-A.rand.40__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" anguka"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018833387","data":{"timestamp":" 947018833387"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018833767","data":{"timestamp":" 947018833767"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018834256","data":{"timestamp":" 947018834256"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018834611","data":{"timestamp":" 947018834610"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018835017","data":{"timestamp":" 947018835017"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018835489","data":{"timestamp":" 947018835489"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018835712","data":{"timestamp":" 947018835712"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018838854","data":{"timestamp":" 947018838853"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018838887","data":{"timestamp":" 947018838887"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018839600","data":{"timestamp":" 947018839600"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018839993","data":{"timestamp":" 947018839992"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018840286","data":{"timestamp":" 947018840286"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018840488","data":{"timestamp":" 947018840488"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018840681","data":{"timestamp":" 947018840681"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018840995","data":{"timestamp":" 947018840994"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018841217","data":{"timestamp":" 947018841217"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018844384","data":{"timestamp":" 947018844383"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" r s"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018844795","data":{"timestamp":" 947018844795"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" r s"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018847397","data":{"timestamp":" 947018847396"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" t u v"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018847607","data":{"timestamp":" 947018847606"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" t u v"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018847816","data":{"timestamp":" 947018847816"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" t u v"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018851285","data":{"timestamp":" 947018851285"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" w"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018855031","data":{"timestamp":" 947018855030"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" y z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018856068","data":{"timestamp":" 947018856067"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" y z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018858791","data":{"timestamp":" 947018858791"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018859164","data":{"timestamp":" 947018859164"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018859647","data":{"timestamp":" 947018859647"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018859990","data":{"timestamp":" 947018859989"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018860392","data":{"timestamp":" 947018860392"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018860865","data":{"timestamp":" 947018860865"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018861087","data":{"timestamp":" 947018861087"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018864272","data":{"timestamp":" 947018864272"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018864306","data":{"timestamp":" 947018864306"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018865019","data":{"timestamp":" 947018865019"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018865413","data":{"timestamp":" 947018865413"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018865715","data":{"timestamp":" 947018865714"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018865923","data":{"timestamp":" 947018865923"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018866125","data":{"timestamp":" 947018866125"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018866439","data":{"timestamp":" 947018866438"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018866661","data":{"timestamp":" 947018866661"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018869297","data":{"timestamp":" 947018869296"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018869350","data":{"timestamp":" 947018869350"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018905660","data":{"timestamp":" 947018905660"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" d02fa146-a248-4090-849c-f1a07899a4c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018905721","data":{"timestamp":" 947018905721"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 965d3a8e-709b-41ba-a5bc-8d8a4623177c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_55"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na pacha mwenzake aliyeitwa Demazane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DEMAZANE"," userResponse":" DEMAZANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..A.all.rand.all.stat.noShow.79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018932884","data":{"timestamp":" 947018932883"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 12088dfc-bece-4503-87f5-3757effc2477"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..A.all.rand.all.stat.noShow.79"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_a_a-u-l"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..A.all.rand.all.stat.noShow.79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018940475","data":{"timestamp":" 947018940475"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 12088dfc-bece-4503-87f5-3757effc2477"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..A.all.rand.all.stat.noShow.79"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_a_i-ch-a"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" i"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..A.all.rand.all.stat.noShow.79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018997323","data":{"timestamp":" 947018997322"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 12088dfc-bece-4503-87f5-3757effc2477"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..A.all.rand.all.stat.noShow.79"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_a_i-ch-a"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:5..15.off1.3__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019051222","data":{"timestamp":" 947019051221"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 12088dfc-bece-4503-87f5-3757effc2477"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..A.all.rand.all.stat.noShow.79"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_a_i-ch-a"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..A.all.rand.all.stat.noShow.79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019061617","data":{"timestamp":" 947019061616"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" cf9d00e1-a1ce-4d17-b3e6-f115ce939562"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..A.all.rand.all.stat.noShow.79"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_a_i-ch-a"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" ch"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..A.all.rand.all.stat.noShow.79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019066878","data":{"timestamp":" 947019066878"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" cf9d00e1-a1ce-4d17-b3e6-f115ce939562"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..A.all.rand.all.stat.noShow.79"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_a_i-ch-a"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" i"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..A.all.rand.all.stat.noShow.79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019070132","data":{"timestamp":" 947019070132"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" cf9d00e1-a1ce-4d17-b3e6-f115ce939562"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..A.all.rand.all.stat.noShow.79"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_a_i-ch-a"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019078916","data":{"timestamp":" 947019078916"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" cf9d00e1-a1ce-4d17-b3e6-f115ce939562"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..A.all.rand.all.stat.noShow.79"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_a_i-ch-a"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019091307","data":{"timestamp":" 947019091306"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019091839","data":{"timestamp":" 947019091838"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019092049","data":{"timestamp":" 947019092048"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019092440","data":{"timestamp":" 947019092440"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019093475","data":{"timestamp":" 947019093475"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019093635","data":{"timestamp":" 947019093635"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019094290","data":{"timestamp":" 947019094290"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019094979","data":{"timestamp":" 947019094979"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019095689","data":{"timestamp":" 947019095688"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" MARAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019096505","data":{"timestamp":" 947019096504"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKUBWA"," userResponse":" WAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019096988","data":{"timestamp":" 947019096987"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019099492","data":{"timestamp":" 947019099491"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019099714","data":{"timestamp":" 947019099714"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019100657","data":{"timestamp":" 947019100657"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGAMIA"," userResponse":" NGAMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019101750","data":{"timestamp":" 947019101750"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019101756","data":{"timestamp":" 947019101756"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019102129","data":{"timestamp":" 947019102128"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019102541","data":{"timestamp":" 947019102541"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KONDOO"," userResponse":" KONDOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019103224","data":{"timestamp":" 947019103224"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGI"," userResponse":" WENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019106444","data":{"timestamp":" 947019106443"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALILISHA"," userResponse":" WALILISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019107039","data":{"timestamp":" 947019107037"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019107713","data":{"timestamp":" 947019107712"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019108528","data":{"timestamp":" 947019108527"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019108980","data":{"timestamp":" 947019108979"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BONDE"," userResponse":" BONDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019109174","data":{"timestamp":" 947019109174"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019109873","data":{"timestamp":" 947019109872"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINGILO"," userResponse":" KINGILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019112423","data":{"timestamp":" 947019112422"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019113180","data":{"timestamp":" 947019113180"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019114595","data":{"timestamp":" 947019114595"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIWAPELEKA"," userResponse":" WALIWAPELEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019115321","data":{"timestamp":" 947019115320"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019116457","data":{"timestamp":" 947019116457"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MILIMANI"," userResponse":" MILIMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019117312","data":{"timestamp":" 947019117311"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAKO"," userResponse":" AMBAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019118026","data":{"timestamp":" 947019118026"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" KULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019118233","data":{"timestamp":" 947019118233"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019119053","data":{"timestamp":" 947019119052"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYASI"," userResponse":" NYASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019119426","data":{"timestamp":" 947019119425"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019119920","data":{"timestamp":" 947019119919"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019120247","data":{"timestamp":" 947019120246"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019120803","data":{"timestamp":" 947019120802"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WINGI"," userResponse":" WINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019123821","data":{"timestamp":" 947019123820"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama walipokula Sungura na Ndovu walicheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019124914","data":{"timestamp":" 947019124914"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama walipokula Sungura na Ndovu walicheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKULA"," userResponse":" WALIPOKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019125788","data":{"timestamp":" 947019125788"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama walipokula Sungura na Ndovu walicheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019125993","data":{"timestamp":" 947019125992"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama walipokula Sungura na Ndovu walicheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019126445","data":{"timestamp":" 947019126444"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama walipokula Sungura na Ndovu walicheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019127428","data":{"timestamp":" 947019127427"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama walipokula Sungura na Ndovu walicheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALICHEZA"," userResponse":" WALICHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019130496","data":{"timestamp":" 947019130496"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia sana kucheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIFURAHIA"," userResponse":" WALIFURAHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019131323","data":{"timestamp":" 947019131322"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia sana kucheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019132240","data":{"timestamp":" 947019132240"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia sana kucheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZA"," userResponse":" KUCHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019132970","data":{"timestamp":" 947019132970"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia sana kucheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019133201","data":{"timestamp":" 947019133200"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia sana kucheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019133693","data":{"timestamp":" 947019133692"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia sana kucheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019136681","data":{"timestamp":" 947019136681"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019137891","data":{"timestamp":" 947019137890"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOCHEZA"," userResponse":" WALIPOCHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019138680","data":{"timestamp":" 947019138678"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019139760","data":{"timestamp":" 947019139758"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIINGIZA"," userResponse":" ALIINGIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019140424","data":{"timestamp":" 947019140423"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MABAO"," userResponse":" MABAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019141060","data":{"timestamp":" 947019141060"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENGI"," userResponse":" MENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019141585","data":{"timestamp":" 947019141585"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKO"," userResponse":" KULIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019142276","data":{"timestamp":" 947019142276"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019144919","data":{"timestamp":" 947019144918"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hili lilimkasirisha Sungura mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019146077","data":{"timestamp":" 947019146077"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hili lilimkasirisha Sungura mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIMKASIRISHA"," userResponse":" LILIMKASIRISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019146721","data":{"timestamp":" 947019146721"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hili lilimkasirisha Sungura mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019147466","data":{"timestamp":" 947019147466"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hili lilimkasirisha Sungura mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019150576","data":{"timestamp":" 947019150575"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019151234","data":{"timestamp":" 947019151233"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019152053","data":{"timestamp":" 947019152050"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019153062","data":{"timestamp":" 947019153061"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMUULIZA"," userResponse":" ALIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019153555","data":{"timestamp":" 947019153554"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019154693","data":{"timestamp":" 947019154693"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019156293","data":{"timestamp":" 947019156293"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINACHOKUWEZESHA"," userResponse":" KINACHOKUWEZESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019156983","data":{"timestamp":" 947019156982"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019157891","data":{"timestamp":" 947019157891"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGIZAJI"," userResponse":" MWINGIZAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019158333","data":{"timestamp":" 947019158332"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GOLI"," userResponse":" GOLI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019159330","data":{"timestamp":" 947019159330"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAARUFU"," userResponse":" MAARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019161681","data":{"timestamp":" 947019161681"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019162265","data":{"timestamp":" 947019162264"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019162617","data":{"timestamp":" 947019162616"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019163211","data":{"timestamp":" 947019163211"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019164133","data":{"timestamp":" 947019164132"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019164618","data":{"timestamp":" 947019164618"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019165247","data":{"timestamp":" 947019165247"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINENE"," userResponse":" MINENE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019168150","data":{"timestamp":" 947019168150"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019169260","data":{"timestamp":" 947019169258"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" ILIYOFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019170312","data":{"timestamp":" 947019170312"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019171689","data":{"timestamp":" 947019171688"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDEKEZA"," userResponse":" ALIPENDEKEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019172332","data":{"timestamp":" 947019172332"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWE"," userResponse":" WAWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019172545","data":{"timestamp":" 947019172545"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019173393","data":{"timestamp":" 947019173393"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHINDANO"," userResponse":" MASHINDANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019173606","data":{"timestamp":" 947019173606"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019174099","data":{"timestamp":" 947019174099"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIO"," userResponse":" MBIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019176406","data":{"timestamp":" 947019176406"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikubali na wakaanza mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019177700","data":{"timestamp":" 947019177700"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikubali na wakaanza mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUBALI"," userResponse":" ALIKUBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019178099","data":{"timestamp":" 947019178098"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikubali na wakaanza mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019178932","data":{"timestamp":" 947019178931"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikubali na wakaanza mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAANZA"," userResponse":" WAKAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019179400","data":{"timestamp":" 947019179400"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikubali na wakaanza mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIO"," userResponse":" MBIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019182718","data":{"timestamp":" 947019182718"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alishinda mbio zote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019183642","data":{"timestamp":" 947019183642"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alishinda mbio zote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHINDA"," userResponse":" ALISHINDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019184065","data":{"timestamp":" 947019184065"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alishinda mbio zote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIO"," userResponse":" MBIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019184759","data":{"timestamp":" 947019184759"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alishinda mbio zote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019187230","data":{"timestamp":" 947019187229"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikasirika kwa sababu hakuwahi kushindwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019188549","data":{"timestamp":" 947019188549"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikasirika kwa sababu hakuwahi kushindwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKASIRIKA"," userResponse":" ALIKASIRIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019188742","data":{"timestamp":" 947019188742"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikasirika kwa sababu hakuwahi kushindwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019189234","data":{"timestamp":" 947019189233"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikasirika kwa sababu hakuwahi kushindwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019190386","data":{"timestamp":" 947019190386"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikasirika kwa sababu hakuwahi kushindwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWAHI"," userResponse":" HAKUWAHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019191074","data":{"timestamp":" 947019191074"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikasirika kwa sababu hakuwahi kushindwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSHINDWA"," userResponse":" KUSHINDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019193030","data":{"timestamp":" 947019193030"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019193595","data":{"timestamp":" 947019193595"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019194512","data":{"timestamp":" 947019194511"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMUULIZA"," userResponse":" ALIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019195192","data":{"timestamp":" 947019195191"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019196163","data":{"timestamp":" 947019196162"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019197460","data":{"timestamp":" 947019197458"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINACHOKUWEZESHA"," userResponse":" KINACHOKUWEZESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019197831","data":{"timestamp":" 947019197830"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019198727","data":{"timestamp":" 947019198727"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKIMBIAJI"," userResponse":" MKIMBIAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019199772","data":{"timestamp":" 947019199772"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAARUFU"," userResponse":" MAARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019202350","data":{"timestamp":" 947019202350"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alijibu Miguu yangu myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019203234","data":{"timestamp":" 947019203233"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alijibu Miguu yangu myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019204084","data":{"timestamp":" 947019204084"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alijibu Miguu yangu myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019204802","data":{"timestamp":" 947019204802"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alijibu Miguu yangu myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019205628","data":{"timestamp":" 947019205627"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alijibu Miguu yangu myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019208432","data":{"timestamp":" 947019208431"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019209055","data":{"timestamp":" 947019209054"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAZA"," userResponse":" KUWAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019209839","data":{"timestamp":" 947019209838"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019210601","data":{"timestamp":" 947019210601"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019211644","data":{"timestamp":" 947019211643"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" ALIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019212308","data":{"timestamp":" 947019212307"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILE"," userResponse":" KILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019213423","data":{"timestamp":" 947019213423"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGELIFANYA"," userResponse":" ANGELIFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019214098","data":{"timestamp":" 947019214098"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019214642","data":{"timestamp":" 947019214642"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019215007","data":{"timestamp":" 947019215007"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019215501","data":{"timestamp":" 947019215501"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IWE"," userResponse":" IWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019216491","data":{"timestamp":" 947019216491"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019219075","data":{"timestamp":" 947019219074"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Ni rahisi nitakuonyesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019219928","data":{"timestamp":" 947019219927"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Ni rahisi nitakuonyesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019220614","data":{"timestamp":" 947019220613"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Ni rahisi nitakuonyesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019221282","data":{"timestamp":" 947019221281"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Ni rahisi nitakuonyesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAHISI"," userResponse":" RAHISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019222867","data":{"timestamp":" 947019222866"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Ni rahisi nitakuonyesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKUONYESHA"," userResponse":" NITAKUONYESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019225498","data":{"timestamp":" 947019225498"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafuta kuni na ukoke moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFUTA"," userResponse":" TAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019226063","data":{"timestamp":" 947019226062"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafuta kuni na ukoke moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNI"," userResponse":" KUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019226543","data":{"timestamp":" 947019226543"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafuta kuni na ukoke moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019226991","data":{"timestamp":" 947019226991"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafuta kuni na ukoke moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKOKE"," userResponse":" UKOKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019227555","data":{"timestamp":" 947019227554"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafuta kuni na ukoke moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019230356","data":{"timestamp":" 947019230355"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019231608","data":{"timestamp":" 947019231608"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUSANYA"," userResponse":" ALIKUSANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019232292","data":{"timestamp":" 947019232292"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNI"," userResponse":" KUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019232775","data":{"timestamp":" 947019232774"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019233504","data":{"timestamp":" 947019233503"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOKA"," userResponse":" KUKOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019234017","data":{"timestamp":" 947019234017"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019235126","data":{"timestamp":" 947019235126"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019237721","data":{"timestamp":" 947019237720"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019238550","data":{"timestamp":" 947019238549"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019239608","data":{"timestamp":" 947019239607"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019240430","data":{"timestamp":" 947019240430"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IWEKE"," userResponse":" IWEKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019240988","data":{"timestamp":" 947019240988"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019241478","data":{"timestamp":" 947019241478"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019242151","data":{"timestamp":" 947019242151"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTONI"," userResponse":" MOTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019244673","data":{"timestamp":" 947019244673"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alisimama ndani ya moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019245572","data":{"timestamp":" 947019245572"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alisimama ndani ya moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISIMAMA"," userResponse":" ALISIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019246123","data":{"timestamp":" 947019246123"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alisimama ndani ya moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019246207","data":{"timestamp":" 947019246207"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alisimama ndani ya moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019246736","data":{"timestamp":" 947019246735"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alisimama ndani ya moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019249403","data":{"timestamp":" 947019249403"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nateketea!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPIGA"," userResponse":" ALIPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019249891","data":{"timestamp":" 947019249891"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nateketea!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019251394","data":{"timestamp":" 947019251394"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nateketea!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NATEKETEA"," userResponse":" NATEKETEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019255243","data":{"timestamp":" 947019255242"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nateketea!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NATEKETEA"," userResponse":" NATEKETEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019258537","data":{"timestamp":" 947019258537"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alifurahi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019260800","data":{"timestamp":" 947019260799"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alifurahi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFURAHI"," userResponse":" ALIFURAHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019263874","data":{"timestamp":" 947019263874"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMHIMIZA"," userResponse":" ALIMHIMIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019264467","data":{"timestamp":" 947019264467"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019265811","data":{"timestamp":" 947019265810"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AENDELEA"," userResponse":" AENDELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019266714","data":{"timestamp":" 947019266714"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019267459","data":{"timestamp":" 947019267459"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019268545","data":{"timestamp":" 947019268545"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAANAKE"," userResponse":" MAANAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019269080","data":{"timestamp":" 947019269080"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019269267","data":{"timestamp":" 947019269266"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TU"," userResponse":" TU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019270021","data":{"timestamp":" 947019270021"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIVYO"," userResponse":" NDIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019270554","data":{"timestamp":" 947019270553"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019271110","data":{"timestamp":" 947019271109"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019272258","data":{"timestamp":" 947019272258"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INGELIKUWA"," userResponse":" INGELIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019273028","data":{"timestamp":" 947019273027"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019275474","data":{"timestamp":" 947019275473"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019275724","data":{"timestamp":" 947019275724"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019276094","data":{"timestamp":" 947019276093"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019277847","data":{"timestamp":" 947019277846"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIJERUHIWA"," userResponse":" ILIJERUHIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019279088","data":{"timestamp":" 947019279087"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIBAYA"," userResponse":" VIBAYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019279747","data":{"timestamp":" 947019279747"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019280280","data":{"timestamp":" 947019280280"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019281191","data":{"timestamp":" 947019281190"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONDOKA"," userResponse":" ALIONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019281916","data":{"timestamp":" 947019281915"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTONI"," userResponse":" MOTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019284699","data":{"timestamp":" 947019284699"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusimama kwa hivyo alilala chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HANGEWEZA"," userResponse":" HANGEWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019285668","data":{"timestamp":" 947019285668"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusimama kwa hivyo alilala chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSIMAMA"," userResponse":" KUSIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019286199","data":{"timestamp":" 947019286199"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusimama kwa hivyo alilala chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019286635","data":{"timestamp":" 947019286634"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusimama kwa hivyo alilala chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019287371","data":{"timestamp":" 947019287370"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusimama kwa hivyo alilala chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILALA"," userResponse":" ALILALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019287888","data":{"timestamp":" 947019287888"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusimama kwa hivyo alilala chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019290899","data":{"timestamp":" 947019290899"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019291805","data":{"timestamp":" 947019291805"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKETI"," userResponse":" ALIKETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019292067","data":{"timestamp":" 947019292067"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019292529","data":{"timestamp":" 947019292528"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019293362","data":{"timestamp":" 947019293361"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGI"," userResponse":" NYINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019294027","data":{"timestamp":" 947019294027"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABLA"," userResponse":" KABLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019294625","data":{"timestamp":" 947019294625"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWEZA"," userResponse":" KUWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019295381","data":{"timestamp":" 947019295380"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSIMAMA"," userResponse":" KUSIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019295625","data":{"timestamp":" 947019295624"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019296281","data":{"timestamp":" 947019296280"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019296653","data":{"timestamp":" 947019296652"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019300021","data":{"timestamp":" 947019300020"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATIMAYE"," userResponse":" HATIMAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019301186","data":{"timestamp":" 947019301186"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWEZA"," userResponse":" ALIWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019302311","data":{"timestamp":" 947019302311"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHECHEMEA"," userResponse":" KUCHECHEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019302765","data":{"timestamp":" 947019302765"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019303207","data":{"timestamp":" 947019303206"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019303830","data":{"timestamp":" 947019303830"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019304075","data":{"timestamp":" 947019304075"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019304949","data":{"timestamp":" 947019304948"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019305218","data":{"timestamp":" 947019305217"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019308391","data":{"timestamp":" 947019308390"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019308630","data":{"timestamp":" 947019308630"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019309170","data":{"timestamp":" 947019309169"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019309753","data":{"timestamp":" 947019309752"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SI"," userResponse":" SI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019310680","data":{"timestamp":" 947019310679"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" MARAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019311391","data":{"timestamp":" 947019311391"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019314085","data":{"timestamp":" 947019314083"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019314179","data":{"timestamp":" 947019314179"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" aa7ce966-1272-4bb0-88ac-77cfec16bc35"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019327621","data":{"timestamp":" 947019327619"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019328145","data":{"timestamp":" 947019328145"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019328348","data":{"timestamp":" 947019328348"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019328732","data":{"timestamp":" 947019328732"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019329752","data":{"timestamp":" 947019329752"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019329908","data":{"timestamp":" 947019329907"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019330561","data":{"timestamp":" 947019330561"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019331249","data":{"timestamp":" 947019331249"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019331950","data":{"timestamp":" 947019331950"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" MARAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019332768","data":{"timestamp":" 947019332767"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKUBWA"," userResponse":" WAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019333249","data":{"timestamp":" 947019333249"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019335869","data":{"timestamp":" 947019335868"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019336099","data":{"timestamp":" 947019336099"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019337053","data":{"timestamp":" 947019337052"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGAMIA"," userResponse":" NGAMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019338167","data":{"timestamp":" 947019338166"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019338195","data":{"timestamp":" 947019338195"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019338579","data":{"timestamp":" 947019338578"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019339001","data":{"timestamp":" 947019339000"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KONDOO"," userResponse":" KONDOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019339699","data":{"timestamp":" 947019339698"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGI"," userResponse":" WENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019342930","data":{"timestamp":" 947019342929"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALILISHA"," userResponse":" WALILISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019343529","data":{"timestamp":" 947019343529"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019344192","data":{"timestamp":" 947019344192"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019344994","data":{"timestamp":" 947019344994"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019345437","data":{"timestamp":" 947019345437"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BONDE"," userResponse":" BONDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019345620","data":{"timestamp":" 947019345620"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019346313","data":{"timestamp":" 947019346313"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINGILO"," userResponse":" KINGILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019348817","data":{"timestamp":" 947019348816"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019349573","data":{"timestamp":" 947019349572"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019350989","data":{"timestamp":" 947019350988"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIWAPELEKA"," userResponse":" WALIWAPELEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019351719","data":{"timestamp":" 947019351718"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019352855","data":{"timestamp":" 947019352855"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MILIMANI"," userResponse":" MILIMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019353178","data":{"timestamp":" 947019353177"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019353264","data":{"timestamp":" 947019353264"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MILIMANI"," userResponse":" MILIMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..A.all.rand.all.stat.noShow.79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019366058","data":{"timestamp":" 947019366058"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:5..15.off1.3__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019417670","data":{"timestamp":" 947019417670"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 9ef7dfda-54aa-4722-869e-5209b7c0f4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..A.all.10.rand.say.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019475027","data":{"timestamp":" 947019475027"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 332673ac-33bd-4315-b120-cb21510dadda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..A.all.10.rand.say.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_u_a_z"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..A.all.10.rand.say.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019481694","data":{"timestamp":" 947019481693"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 332673ac-33bd-4315-b120-cb21510dadda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..A.all.10.rand.say.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_e_a_j"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..A.all.10.rand.say.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019489243","data":{"timestamp":" 947019489242"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 332673ac-33bd-4315-b120-cb21510dadda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..A.all.10.rand.say.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_e_a_j"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..A.all.10.rand.say.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019499479","data":{"timestamp":" 947019499479"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 332673ac-33bd-4315-b120-cb21510dadda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..A.all.10.rand.say.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_e_a_j"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..A.all.10.rand.say.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019506087","data":{"timestamp":" 947019506087"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 332673ac-33bd-4315-b120-cb21510dadda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..A.all.10.rand.say.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_z_a_n"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..A.all.10.rand.say.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019512740","data":{"timestamp":" 947019512737"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 332673ac-33bd-4315-b120-cb21510dadda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..A.all.10.rand.say.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_ch_a_u"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..A.all.10.rand.say.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019519370","data":{"timestamp":" 947019519368"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 332673ac-33bd-4315-b120-cb21510dadda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..A.all.10.rand.say.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_ch_a_u"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..A.all.10.rand.say.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019526022","data":{"timestamp":" 947019526022"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 332673ac-33bd-4315-b120-cb21510dadda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..A.all.10.rand.say.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_o_ch_a"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..A.all.10.rand.say.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019533503","data":{"timestamp":" 947019533502"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 332673ac-33bd-4315-b120-cb21510dadda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..A.all.10.rand.say.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_o_ch_a"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..A.all.10.rand.say.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019543715","data":{"timestamp":" 947019543715"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 332673ac-33bd-4315-b120-cb21510dadda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..A.all.10.rand.say.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_o_ch_a"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..A.all.10.rand.say.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019549919","data":{"timestamp":" 947019549918"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 332673ac-33bd-4315-b120-cb21510dadda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..A.all.10.rand.say.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_m_u_a"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..A.all.10.rand.say.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019556565","data":{"timestamp":" 947019556565"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 332673ac-33bd-4315-b120-cb21510dadda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..A.all.10.rand.say.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_g_b_a"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..A.all.10.rand.say.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019563237","data":{"timestamp":" 947019563237"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 332673ac-33bd-4315-b120-cb21510dadda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..A.all.10.rand.say.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_f_y_a"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..A.all.10.rand.say.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019569866","data":{"timestamp":" 947019569866"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 332673ac-33bd-4315-b120-cb21510dadda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..A.all.10.rand.say.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_r_a_i"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..A.all.10.rand.say.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019577323","data":{"timestamp":" 947019577322"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 332673ac-33bd-4315-b120-cb21510dadda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..A.all.10.rand.say.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_r_a_i"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..A.all.10.rand.say.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019587502","data":{"timestamp":" 947019587502"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 332673ac-33bd-4315-b120-cb21510dadda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..A.all.10.rand.say.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_r_a_i"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..A.all.10.rand.say.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019596556","data":{"timestamp":" 947019596555"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 332673ac-33bd-4315-b120-cb21510dadda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..A.all.10.rand.say.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_r_a_i"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019629039","data":{"timestamp":" 947019629039"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 332673ac-33bd-4315-b120-cb21510dadda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..A.all.10.rand.say.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_r_a_i"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..A.all.10.rand.say.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019637547","data":{"timestamp":" 947019637547"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 332673ac-33bd-4315-b120-cb21510dadda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..A.all.10.rand.say.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_r_a_i"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:5..15.off1.3__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019643332","data":{"timestamp":" 947019643332"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 332673ac-33bd-4315-b120-cb21510dadda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..A.all.10.rand.say.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_r_a_i"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..A.all.rand.all.stat.noShow.79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019651816","data":{"timestamp":" 947019651815"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 332673ac-33bd-4315-b120-cb21510dadda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..A.all.10.rand.say.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_r_a_i"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_60","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019804887","data":{"timestamp":" 947019804887"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 332673ac-33bd-4315-b120-cb21510dadda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..A.all.10.rand.say.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_r_a_i"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_60","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019883425","data":{"timestamp":" 947019883425"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 332673ac-33bd-4315-b120-cb21510dadda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..A.all.10.rand.say.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_r_a_i"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019895001","data":{"timestamp":" 947019895001"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 332673ac-33bd-4315-b120-cb21510dadda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..A.all.10.rand.say.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_r_a_i"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:5..15.off1.3__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019903854","data":{"timestamp":" 947019903854"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 332673ac-33bd-4315-b120-cb21510dadda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..A.all.10.rand.say.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_r_a_i"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.lc.8__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019910817","data":{"timestamp":" 947019910817"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 332673ac-33bd-4315-b120-cb21510dadda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..A.all.10.rand.say.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_r_a_i"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020121544","data":{"timestamp":" 947020121542"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 332673ac-33bd-4315-b120-cb21510dadda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..A.all.10.rand.say.39"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_r_a_i"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020121662","data":{"timestamp":" 947020121661"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 8b675228-3a89-4126-afde-32c9faaa5ee2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hadithi inaishia hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020134010","data":{"timestamp":" 947020134009"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020136133","data":{"timestamp":" 947020136133"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020138230","data":{"timestamp":" 947020138230"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angani"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGANI"," userResponse":" ANGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020141388","data":{"timestamp":" 947020141388"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" B"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020143610","data":{"timestamp":" 947020143610"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" b"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020145877","data":{"timestamp":" 947020145876"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020148778","data":{"timestamp":" 947020148777"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020150971","data":{"timestamp":" 947020150970"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020153179","data":{"timestamp":" 947020153178"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chakula"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020156353","data":{"timestamp":" 947020156353"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" D"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020158425","data":{"timestamp":" 947020158425"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" d"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020160557","data":{"timestamp":" 947020160557"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dada"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DADA"," userResponse":" DADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020163549","data":{"timestamp":" 947020163549"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" E"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020165756","data":{"timestamp":" 947020165756"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" e"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020167922","data":{"timestamp":" 947020167922"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Embe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EMBE"," userResponse":" EMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020170869","data":{"timestamp":" 947020170868"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" F"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020173209","data":{"timestamp":" 947020173209"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" f"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020175550","data":{"timestamp":" 947020175550"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fagio"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAGIO"," userResponse":" FAGIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020178528","data":{"timestamp":" 947020178528"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020180607","data":{"timestamp":" 947020180607"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020182685","data":{"timestamp":" 947020182685"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Gari"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" GARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020185777","data":{"timestamp":" 947020185777"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020187949","data":{"timestamp":" 947020187949"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020190095","data":{"timestamp":" 947020190094"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hunywa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUNYWA"," userResponse":" HUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020193174","data":{"timestamp":" 947020193174"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" I"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020195507","data":{"timestamp":" 947020195507"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" i"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020197877","data":{"timestamp":" 947020197877"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Imara"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMARA"," userResponse":" IMARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020201020","data":{"timestamp":" 947020201019"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" J"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020203241","data":{"timestamp":" 947020203241"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" j"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020205438","data":{"timestamp":" 947020205438"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020208447","data":{"timestamp":" 947020208447"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" K"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020210617","data":{"timestamp":" 947020210617"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" k"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020212776","data":{"timestamp":" 947020212776"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuku"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKU"," userResponse":" KUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020215700","data":{"timestamp":" 947020215699"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" L"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020218056","data":{"timestamp":" 947020218056"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" l"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020220454","data":{"timestamp":" 947020220453"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lori"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LORI"," userResponse":" LORI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020223596","data":{"timestamp":" 947020223595"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" M"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020225960","data":{"timestamp":" 947020225960"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" m"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020228292","data":{"timestamp":" 947020228292"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020231210","data":{"timestamp":" 947020231210"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" N"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020233470","data":{"timestamp":" 947020233470"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" n"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020235684","data":{"timestamp":" 947020235684"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndizi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIZI"," userResponse":" NDIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020238851","data":{"timestamp":" 947020238850"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020241063","data":{"timestamp":" 947020241063"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" o"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020243270","data":{"timestamp":" 947020243270"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ogelea"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OGELEA"," userResponse":" OGELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020246594","data":{"timestamp":" 947020246594"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020249018","data":{"timestamp":" 947020249017"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020251419","data":{"timestamp":" 947020251418"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020254192","data":{"timestamp":" 947020254192"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020256305","data":{"timestamp":" 947020256305"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" r"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020258435","data":{"timestamp":" 947020258435"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020261790","data":{"timestamp":" 947020261790"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" S"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020264090","data":{"timestamp":" 947020264090"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" s"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020266387","data":{"timestamp":" 947020266386"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sikio"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKIO"," userResponse":" SIKIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020269582","data":{"timestamp":" 947020269582"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020271893","data":{"timestamp":" 947020271893"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" t"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020274128","data":{"timestamp":" 947020274128"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Taa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAA"," userResponse":" TAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020277191","data":{"timestamp":" 947020277190"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" U"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020279368","data":{"timestamp":" 947020279368"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020281531","data":{"timestamp":" 947020281530"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ugali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UGALI"," userResponse":" UGALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020284701","data":{"timestamp":" 947020284700"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020286979","data":{"timestamp":" 947020286978"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" v"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020289252","data":{"timestamp":" 947020289251"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Viatu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIATU"," userResponse":" VIATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020292523","data":{"timestamp":" 947020292521"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" W"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020294776","data":{"timestamp":" 947020294774"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" w"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020296989","data":{"timestamp":" 947020296989"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020300475","data":{"timestamp":" 947020300474"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Y"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020302855","data":{"timestamp":" 947020302855"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" y"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020305218","data":{"timestamp":" 947020305217"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yai"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAI"," userResponse":" YAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020308461","data":{"timestamp":" 947020308461"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020310844","data":{"timestamp":" 947020310842"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020313228","data":{"timestamp":" 947020313227"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zipu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIPU"," userResponse":" ZIPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020316698","data":{"timestamp":" 947020316697"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" zipu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020316870","data":{"timestamp":" 947020316870"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" c7056462-1826-48a6-a322-f0ca0bd164d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" zipu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIPU"," userResponse":" ZIPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020330871","data":{"timestamp":" 947020330871"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 304048a2-aa7e-4f1a-870a-f9ce62998517"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_8-3-4"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 4"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020337859","data":{"timestamp":" 947020337856"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 304048a2-aa7e-4f1a-870a-f9ce62998517"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_3_8-3-4"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:B..B.all.rand.all.stat.show.80","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020348387","data":{"timestamp":" 947020348387"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 877e18e6-5ad9-4f49-94ae-6a840ac798c3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_B..B.all.rand.all.stat.show.80"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_b_w-r-b"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:B..B.all.rand.all.stat.show.80","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020352468","data":{"timestamp":" 947020352467"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 877e18e6-5ad9-4f49-94ae-6a840ac798c3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_B..B.all.rand.all.stat.show.80"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_b_b-ch-w"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:B..B.all.rand.all.stat.show.80","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020357454","data":{"timestamp":" 947020357454"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 877e18e6-5ad9-4f49-94ae-6a840ac798c3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_B..B.all.rand.all.stat.show.80"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_b_k-b-n"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:B..B.all.rand.all.stat.show.80","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020361897","data":{"timestamp":" 947020361896"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 877e18e6-5ad9-4f49-94ae-6a840ac798c3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_B..B.all.rand.all.stat.show.80"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_b_b-p-w"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:B..B.all.rand.all.stat.show.80","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020372601","data":{"timestamp":" 947020372600"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 877e18e6-5ad9-4f49-94ae-6a840ac798c3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_B..B.all.rand.all.stat.show.80"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_b_o-d-b"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" d"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:B..B.all.rand.all.stat.show.80","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020378441","data":{"timestamp":" 947020378441"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 877e18e6-5ad9-4f49-94ae-6a840ac798c3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_B..B.all.rand.all.stat.show.80"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_b_o-d-b"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:B..B.all.rand.all.stat.show.80","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020384179","data":{"timestamp":" 947020384178"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 877e18e6-5ad9-4f49-94ae-6a840ac798c3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_B..B.all.rand.all.stat.show.80"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_b_o-d-b"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" d"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:B..B.all.rand.all.stat.show.80","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020390086","data":{"timestamp":" 947020390086"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 877e18e6-5ad9-4f49-94ae-6a840ac798c3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_B..B.all.rand.all.stat.show.80"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_b_e-b-a"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:B..B.all.rand.all.stat.show.80","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020393458","data":{"timestamp":" 947020393458"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 877e18e6-5ad9-4f49-94ae-6a840ac798c3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_B..B.all.rand.all.stat.show.80"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_b_v-a-b"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:B..B.all.rand.all.stat.show.80","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020397294","data":{"timestamp":" 947020397294"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 877e18e6-5ad9-4f49-94ae-6a840ac798c3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_B..B.all.rand.all.stat.show.80"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_b_b-s-r"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" r"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:B..B.all.rand.all.stat.show.80","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020402794","data":{"timestamp":" 947020402793"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 877e18e6-5ad9-4f49-94ae-6a840ac798c3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_B..B.all.rand.all.stat.show.80"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_b_b-s-r"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" s"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:B..B.all.rand.all.stat.show.80","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020408554","data":{"timestamp":" 947020408554"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 877e18e6-5ad9-4f49-94ae-6a840ac798c3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_B..B.all.rand.all.stat.show.80"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_b_b-s-r"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" s"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:B..B.all.rand.all.stat.show.80","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020414664","data":{"timestamp":" 947020414664"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 877e18e6-5ad9-4f49-94ae-6a840ac798c3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_B..B.all.rand.all.stat.show.80"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_b_v-b-r"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:B..B.all.rand.all.stat.show.80","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020419880","data":{"timestamp":" 947020419880"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 877e18e6-5ad9-4f49-94ae-6a840ac798c3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_B..B.all.rand.all.stat.show.80"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_b_b-p-h"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:B..B.all.rand.all.stat.show.80","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020425677","data":{"timestamp":" 947020425676"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 877e18e6-5ad9-4f49-94ae-6a840ac798c3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_B..B.all.rand.all.stat.show.80"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_b_b-p-h"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020485386","data":{"timestamp":" 947020485385"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 877e18e6-5ad9-4f49-94ae-6a840ac798c3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_B..B.all.rand.all.stat.show.80"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_b_b-p-h"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020485468","data":{"timestamp":" 947020485468"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 37a9c8d9-f609-455b-a288-d73e2d40944a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAKUFA"," userResponse":" ANAKUFA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:B..B.all.rand.all.stat.show.80","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947020503857","data":{"timestamp":" 947020503857"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_234458"," gameId":" 73b74d76-47bc-462c-96c0-a2eb1b11ccdc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_B..B.all.rand.all.stat.show.80"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_b_e-b-a"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}